其實琴晚出黎支援理大係有多重義 唔好再俾分化撚放負撚影響到

好多人話琴晚為左救理大幾百個手足搞到幾百人被拉
又話應該開花唔應該去救人
但係我想講琴晚其實有幾樣野係顯示到出黎

1. 一方有難 八方支援 先唔講成本問題 大家要知道我地琴晚既行動係要同香港人講 你地唔洗驚企出黎 你地有咩事 全香港人會backup你地

2. 勇武遊行 琴晚有睇live或者有出過去既人都知油尖旺基本上成條街都係人 而且大部分有係有裝備既 簡單黎講即係曬馬 我地係要同政府講 最勇武既人唔係淨係係poly 而係仲有極大部分係出面

3. 香港人冇同勇武割蓆 大家都知上個禮拜一路有分化撚屌鳩勇武失控 搞到個個以為香港人同勇武割蓆 但係琴晚已經話俾你知我地係幾咁support勇武 絕冇割蓆

4. 和理非開始升級 琴晚真係睇得出好多人都係新手 唔夠裝 但係佢地已經ready好晒做新血

最後同政府講 你地唔好諗會拉得晒所有勇武 因為咁只會製造更多勇武出黎

補充 過左琴晚真係要減少陣地戰 要陣地戰就要有衝既決心先好 唔係既話所有野都要快閃

Agger

落場見到和理非進步緊

Agger

呢樣真係最重要 多左好多新力軍

Push

和勇不分！

同意！

成班分化同負皮撚吹end game風

仲有
堅定不移要求民主自由價值

Push ar

起底block鳩哂班毛喇屌成班俾人帶風向 新手打仗根本唔需要怪責邊個 睇微博明報風向再加老鼠曾就知 今仗目的為分化同嚇怕大家

Block哂班撚樣

Saving Private Ryan 2019

我follow曬再追擊佢哋

推

認同

好多俾人帶風向 弱智

基本上琴晚出po長文都係五毛冷氣撚
出面打比凌晨根本無時間覆

示威日d po特別鬼大家注意⚠️

分化撚放負撚真係要見一個block一個

柒：求下你地割喇

但都要不被捕先，曬完馬，但全部一網成擒，有咩用？

割佢老母呀

根本就係
我發夢見到自己7:00出到去
4:00先返到屋企
根本就冇時間上連登

即係要畫面？就唔洗理會結果？

唔get

You can’t kill us all.

你呢啲意義同代價完全不成正比。。

S

咁唔通唔救Poly手足咩

琴晚唔出 場運動會直接完
民氣會無法再次奮起

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

今日冇人救理大?

今次戰役輸左人頭贏左士氣，所以唔好比班放負撚、陳雲打手呃到

唔好非黑即白

你唔係廢老藍絲

agger

尖沙咀真係好多人，好多係office look 都落黎一齊搬磚。

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

和你lunch練兵成功

有落場就知琴晚香港人係幾齊心

就算救唔到，你話我打飛機都係咁講，琴晚絕對係歷史性一晚

個個放工著番工衫就咁口罩就仆去油尖旺，手套都冇去拆磚，有啲就人鏈，個個都有野做唔係9企，最後仲要明知冇晒鐵都12點幾先散，仲有家長車黎接仔女，5個月真係冇見過

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

推
今次係大教訓
有係埋大出黎既
自己知咩事
但成班人不停係度跟5毛一齊放負
話唔屌唔得wor
成班小朋友係度發脾氣
做實事啦

唔好話我分化啦
但其實都幾撚戇鳩
你地尋晚先出嚟
咁前一晚同尋日朝頭早俾人拉嗰啲手足真係condom嚟
喂大佬啊 你哋如果係要收工先出嚟就唔好係咁叫人出啦
如果你哋要鬧我係3毛就唔該起我底
因為我真係好撚嬲

起碼張OL 相警醒左好多人

其實好多野有手有腳就做到

油尖旺10幾條人鍊無限物資，一定要多人先做到，
琴晚D 遮多到用唔哂，

但要進化，因為白電油同豬咀果D 都未夠
和理非返工撚咁有錢唔該幫多D

push

真 老懷安慰 但真係唔好打陣地 死傷慘重 btw
新手唔好心灰 打多幾次online game 就唔會驚

完全認同

好文推！！
建議下次做下highlight大字會更易睇！

浪漫主義真係好咩？根本成件成係自製Blackhawk down, 令援軍有無謂犧牲，不割席，但件事應該汲取教訓而唔係歌頌

講得好
最緊要係 一方有難 八方支援

大學線完就到番中學線接力
塵晚出黎就係話比一班學生知我地係無停低既選擇

理大SOS

重要救理大手足啊！！！

岩，推！

同意，大家知道唔會係condom其係鳩吹。
成10萬人出嚟試救手足真係好感動。

正能量 推
見住好多和理非帶個普通口罩都衝上前

係

係！勁感動 旺角去尖沙咀果批勇武和理非仲要經歷左比水炮tg瘋狂攻擊 比狗左右夾擊 bully左成粒幾鐘千辛萬苦先過到尖沙咀會合尖沙咀手足 大家都好明確 目的就只有一個 去poly救手足！ 希望比到一絲曙光比poly班手足 香港人冇當你地係condom 你地每個都對我地好重要🥺🙏🏻🙏🏻🙏🏻

尋晚個場戰術輸左 但贏左戰略 唔好中d分化撚計

推
要正能量
放負撚收皮

完全agree
唔明有乜好屌

要開戰術post

心理戰點先打得贏？
就係要大家有顆強心臟
唔比任何風向撚帶住行
永遠記住不割不篤不分化原則

咪再有下次死守啦

有進步

真

全民合作，唯一出路

推唔到都推

正能量

一些發出理性建議或個人意見的參與者, 最近大量被踼離公海, 公海已經被對方NPC占領或帶領, 對此, 我深表遺憾, 請大家應對, 請大家進化 , 化整為零 , 只與認識人士用TG組小隊 , 放棄公海 , 連登則只作為宣傳頻道 , 甚至放棄.

好文無人堆, 放負風向狗係咁推, 俾5毛羸晒啦
連鍵盤都輸埋你班冷氣軍師做咩7

推
不要陣地

P推！

不割蓆 不分化

長他人志氣滅自己威風

是連登格言

和理非傳雞尾酒，以後每次開場打機你都咪話講笑

Push
Gayau

全民回收佬

無得咁計架，做之前無人會知結果，只有大家覺得啱就去馬﹗
付出多而成效少，就要檢討執行方式，但唔係否定行動嘅意義。

真係...如果早一、兩晚大家就已經出黎，內外進迫poly入面已經牽制少一架水炮同裝甲車

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

根本就係有成果，雖然成本好重，但打返個士氣返嚟。
所有人無退嘅念頭已經好好。

當然be water 嘅時機不完美可接受要改善

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

地下攻勢做乜都唔割

不完美，可以接受

就算做得唔好咪討論再改善
一味放負無補於事

推正能量

我係屌著出嚟架，打到3點呀屌你老母，因為邊個呀

老豆搵仔肯道歉未

快D派多D出黎守啦
我愛打陣地戰
咁樣一單就拉咗2000個
之前幾個月先夾埋拉2000個
英雄主義真係好疊馬同好威啊
仲未計害到有幾多個手足比人強姦,毒打,坐火車送中,被自殺

想推
beg u help push

聽倒有啲西裝和理非話第一次食催淚，證明大家都開始進化

一方有難 八方支援
勇武不是condom

每一次大家都進步左

啱呀！

無錯
但呢件事之後我哋一定要以香港未來為大前提一齊共同進退

琴日尖沙咀漆咸道南睇電視直播，有幾點好鼓舞同感動

1）和理非人鏈係問後面有無火魔材料，有好多小型工場都有傘陣圍住，回想起612，人鏈係連磚都唔夠膽傳
2）人多到見唔到盡頭，有TG水炮無太恐慌性逃跑，人鏈同後排好快又湧番上前，人群打極唔散對峙左四五個鐘
3）最感動係，香格里拉突然有防暴衝出射TG，有啲前線衝左上前，後排好多人無裝都照衝上去，每人手拎兩件磚，嚇到佢地即刻Call增援

以卵擊石係好傻，後果代價係好大，按成本效益睇係輸好多，但為左救手足，琴晚我睇到手足們既決心同勇氣

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

士氣po, 推！

和理非level up

的確,救人點都無錯,理大人被困,一日未被捕都有得救.
損失慘重主要係無好既救人戰略同埋新一哥恐襲式收割.
碧街式831,大量手足受傷被捕等,分分鐘又死左人.
太子站,大家識得去憑弔,
啲手足被人恐襲得到既係互相指責累街坊?
黑警三架小巴齊齊撞人就洗唔甩,有無開真槍呢樣都未證實.
上次交警開車撞人開槍殺人係個人行為,
但係今次碧街絕對係有預謀有策劃咁發動.
大家既怒氣可唔可以放返係碧街?

香港人

進化

兩千個被拉呀，識反省未

最簡單以後咪撚打陣地，最多對峙一陣就閃

d人唔鐘意聽事實架

好撚感動。

多謝琴日眾手足！

推！！